利物浦英超冠軍仲有5.75倍！！

利今年真係有神秘力量支持 對住世一球王都可以反cup 曼城和白禮頓只係遲早既事 頭先13倍晉級已經錯過左既唔驚 利英超冠軍 按埋層樓all in!!!

R聯冠軍1.37倍
反正食硬熱狗

今年真係應驗咗 若要身體好 訓身利物浦

都反勝到咁就收下口開少口抽水post啦